SoFi 上市？

聽講好似係IPOE

聽咩講，已經炒完一轉

個app咁垃圾都上到市

香港版同外國版唔同